D樓係咪開始跌緊？

最近睇沙田果邊樓，好多鎖匙盤，十居九空，似炒開樓班人想盡快甩手。個ae話有票點都有得傾，例如最近成緊600-650，業主叫630萬，有票開550都攪得掂。咁睇樓市真係似倒水咁

瞓撚醒未

係，不過AA唔會同你講

係，請你比多幾年等下

唔減，咪隔離果個減先出貨先，去外國嘆世界先你咪慢慢SH

係 我果到得番保安員 全部走哂

樓價唔知
香港啲樓好少聽會跌落黎

業主開始求我地接貨，你叫佢地扮狗叫都肯，咪講話減價咁簡單

買樓清稅走佬

普遍認為中小單位由高位輕微下趺 5-10%
大單位比較明顯

元朗啲aa 唔肯大力幫我還價

跌你老母

咁咪轉戰屯門、天水圍囉，兩邊都出貨出到人踩人

啲樓升緊喎

想要朗屏三寶嘛

AA 話唔會跌

高位入左果啲咪話唔會跌囉

置樂三寶都一樣啫

唔通同人講蝕到就來上ifc咩

下
有部份樓向上跌
你瞓撚醒未

上少啲連登，睇多啲樓
咁你就知個市有冇跌

既然你aa 話搞得掂630傾550
我建議你自己要左佢

而家貴過3月
唔上唔落左幾個月

600樓下好撚多人買

咁樓主買左未？

咁你買唔買？唔買不如放上嚟，我諗大把巴打想食你口水尾

唔要

天水圍都唔肯, 屌

屯門三寶啲貧窮上車盤咪跌咗20%囉

連登仔又吹奏樓市跌

有咩問題 咁抗拒

朗屏開心啲

成個 post 講嚟講去都係大西北

將軍澳仲升緊，諗sir日日吹奏康城

二手係超多放盤
但一手又好多人買

睇唔通

一手易上會 但最近一手都滯左
二手好多放租無人租拎出黎賣 無左班大陸學生好大影響今年

🤣🤣🤣🤣🤣封英航有疫苗唔係利好咩😁AA

成班供供衝晒出黎咬人

早幾日見有個aa係連登post tg
入左去之後發覺好似去左街市咁 d人2萬蚊尺都爭住睇

一話樓價跌就屌9人 唔肯認事實

咁講抗跌力一定係大西北最弱嘅

一路供樓一路驚係慘嘅
體諒下

如果你仲覺得魚蛋會變番3蚊一串jordan波鞋會變番幾百蚊一對咁的確可以繼續ff樓價會跌
實際係成個世界瘋狂印銀紙攪到咩都貴晒，你望下80年代d樓十幾廿萬添，物價升咗就係升咗，番唔到轉頭

睇美股就知
無限QE之下 銀紙就黎變廢紙
樓價唔需要合理
因為印錢呢件事本身就唔撚合理
只要疫情無失業 基本上而家算低位
買到就買
如果返到2018 好景個陣 D業主仲串過馬撚
到時更加無得揀

港股呢？
高位33000

人你咪買隔離law

食葯了

隔日出post

你智商就跌

英國話預計會收到70~80萬人

如果真係咁多人，咁應該真係好多樓放出黎
外國勢力連樓價問題都幫到手搞掂

移民點解會聯想到賣樓
有樓既都有返啲錢，放租更實際

係呀係呀
業主話買一送一添

AA一定話唔會跌
因為佢同你講話會跌
你就會想等唔想買
咁佢又開唔到單啦

係, 下個月就跌九成

淨係睇銀行估價都跌咗五十萬
利申荃灣

如果好似你咁計既話，依家既樓起碼減一半先係正常價。

即係80年代當你樓三十萬，依家物價當你升左十倍未三百萬⋯但係現實係賣緊六百萬喎！？照你咁講就直頭大把下調空間啦

諗唔到點解跌
疫情 全世界都有
移民？ 唔賣樓 收租 補貼好過啦

如果唔駛交稅

香港放租英國一樣要交返稅

啱一半。
同你講唔會跌
但同業主講會跌

aa同我講跌緊 叫我還價就得

係因為港股係提款機，隻隻都玩財技cap錢

想問恆指成份股有邊隻係玩財技cap錢

啲樓物理上冧嘅機會應該大過價值上冧

快啲入貨啦
樓市gogogo

周圍都劈緊
向上劈喎

Ching 輕度？...

小米咁大隻 都岩岩cap完水，大把股舞高弄低儲貨派貨啦

唔通同你講點都冇得傾

係，康怡花園低層減咗幾次都賣唔出

你咪等

Ching 中度？...

簡單咁講，即係樓價都係會有升有跌，唔係FF，但當然無可能跌返到幾十萬一層啦。

你一炮過梗係制啦

你真係簽到550先係
唔通有個aa話300萬得就係跌左一半咩

連登仔唔吹淡點夠錢比首期

等咩，我又無話要買

我身邊個個同事同隔離屋都諗住移民，個個都好急放層自住樓，只要餓多佢哋一兩個月，應該要跪低求我哋接貨

印象中三十年前魚蛋都5蚊一串
依家有d十蚊有十粒都差唔多啦

吹左咁多年都未成功
人地已經買賣左幾輪

No one cares

呢啲嘢唔洗上連登問。
你見條街燈柱/巴士站果啲位開始多咗街招，
就代表越來越多人開始想賣又賣唔出，
咁你自己知咩事。

不過喺房屋台講樓跌，樓主應該起碼中度弱智。

30年前通街二蚊串，你食五蚊咁富貴

沙田同大埔呢兩個黃區好多巴絲都準備走
不過唔知點解咁多人寧願塞晒入大西北都唔去呢兩到

上呢度問 係咪on9

唔好玩啦. 而家無論股市樓市都已經進入永升不跌既模式架喇, 一跌太多人受影響迫使政府出手托市, 唔夠錢就印.

依家咪講緊無限印銀紙下
樓價長遠都係會升 只係香港特別誇張

1手樓有777 plan ，企穩
2手樓輕微下跌中…

後市唔看好，會先慢後快式下跌，最少有20%

後生上左車冇耐果班點計
租左出去都要嘔突
同埋demand點都會下降
仲有咁多後生走左
層樓冇人租點算？
一開始去到英國
收入真係咁易cover到兩邊樓？

結論係後生仲供緊樓既
放樓獲利走更實際

香港死一半人都未必會跌

又貴又殘

我上次行過駿發花園嗰邊，見有個Banner掛係露台，寫住「業主移民，急放樓盤」。

冇諗過樓，都可以用地舖方法去貼大字賣樓。

後生買到樓果班係唔係咁多人想走都成問題
上至醫生下至工程師
個個都話外國搵唔返呢個人睇定d先
你睇下公務員仲幾多人狗衝
佢地班中產最叻咪送仔女去外國

訓撚醒未愈跌咪又係大陸人買黎炒，最後咪又升返上去

真係覺得要放等於要放平比你？
層樓唔會過期
需求不斷有
咪咁撚傻仔
繼續儲錢啦
跌幾多你無錢
都係關你條撚事咩

QE加剛需 完美解釋唔會跌

今年唔計喇

其實我早三個月自己放都見跌同無人睇

不過係度比個aa屌我

人哋去外國嘆世界你咪開始做供供囉

Wow

我幫好多巴絲做裝修
好多都係諗住走前係咁而翻一翻新
跟住就放租/放售
然後自己就準備移民
不過連登班aa 就唔信

睇下你係邊個平衡時空囉，連登果個跌咗好耐啦

出550便輸了
由5.5k開始講實有驚喜

咁多人負皮jm9 明明樓豬講錯

將軍澳果邊升到一千萬都買唔到啲咩.....
仲話趺?

係呀係呀 你就黎有得買啦 傻鳩

其實都真係睇你接觸開班人咩取態，咁你咪接收到咩資訊。

好老實講，去或留兩邊人數都唔少，但暫時我自己走咗嘅朋友都係放租為主，再加上少咗大陸學生，that’s why 租金跌咗咁多（特別係大圍做開學生宿舍嗰啲屋苑）

而家大陸人都可以出黎, 好快炒返上去

630比票可以550，如果間屋冇問題既話，我係你就自己要左佢。一來自己執到平貨。二來可以比報紙老寫衰樓價益下其他買家

因為1手樓賣300呎 650萬～700萬
2手樓30＋樓齡，300呎又係賣600萬

唔係買地點既話，咁點會簡舊樓

宜家新樓都起一大堆商場，又有巴士站地鐵站
同舊樓無太大分別

等多十年先入市啦

到時應該跌到幾十萬一層

D樓應該跌緊 不過C樓反而升緊

一千萬買到3房囉！！

2020年頭CCL 177，經過世紀疫症，抗爭，國安法，一國一制，失業潮，移民潮...

今日樓市指數已經暴跌到CCL 176

完左保就業, 好多公司開始炒人....
未必咁快睇到, 因為岩岩係年尾...
過年後失業率實創新高....

年頭又係話過年後仆硬街
無限loop

Strong hold!!

其實無限qe樓市仲打平走
根本就係暗跌緊

“經過世紀疫症，抗爭，國安法，一國一制，失業潮，移民潮...”

你失明？

新樓300呎同舊樓300呎係完全兩個間隔同感覺

能力咪買大間啲新樓，無咁有能力咪買細間啲舊樓或者再細間啲新樓

佢邏輯啱嫁喎
物價升三倍樓價又唔係升三倍咁小
就咁用通貨膨脹apply落樓價到根本係fail

吓, 宜家失業率唔係仆左街咩?
我話過年後會仲差, 點無限loop?

樓齡會升就冇咁值錢
咩野唔過期

升跌就市場話事
睇買賣雙方邊個急

靜靜地然

香港陸沉樓價都唔會跌㗎

我樓下個呀叔都話賣樓移民 平一半都賣

美孚50幾年
淘大，沙一都40年
大把樓都40年以上，無咁值錢？

好舊同好貴，又唔減價
叫佢地等重建啦

10年樓齡美夫同50年樓齡美夫比較
邊間會值錢d呀?
俾少少常識先好衝出黎柒

係跌緊，自己可以上網做吓免費沽價

QE啲錢先流入股市，有人獲利，最後會流入樓市，不過冇咁快

2020年，有邊個冇玩股票嘅，都應該賺少好多

即係你所謂無咁值錢 只係超貴和普通貴嘅分別 從來都唔係平

其實開依d post有咩用？
跌又好升又好 你去睇中原成交咪知
你唱淡又唔係真係淡到
你唱好又唔一定好到
有數據睇又唔睇
鳩up有咩用？

邊度？
我有興趣呀

租盤反cup

吹哂水
市價低15-20%已經有人搶

我等睇係咪，聽失業率高都聽左好耐下

大把低5-10%已經即刻比票

果班一路住公屋 有咩影響

上次個業主直頭俾佢老婆對波我揸下

唔計 ! 天氣凍咋嘛

樓上好多業主

你無野呀
移民果班就係驚撚左支共先走，點會仲留物業係度

無人租，不如你話賣樓無人接
未搵到工都走左先
咁趕住走 你仲同我係度吹水做乜

你啱 咁真係要睇移民數字
同走既年齡層係幾多
後生個班真係爽拍拍屎忽就走得

走得既都唔會完全無經濟能力
所以應該好多都有樓
假設80萬人一家3~4口
都有20幾萬家庭
一半人有樓都有10萬層

私樓置業比例有50%左右

19年中-20年中
有20900人當中包括是僑民、外來工作人士及外地學生

利申 上網搵既數字

遲d實會放寬大陸人買樓
頂番起個市

2萬唔好拎出黎講
而家講緊幾十萬人同埋好多係未發生，但肯定家庭會係多數，邊有咁多個人申請

幾十萬

嗌高成球幾兩球

再求其打個8折叫跌

傻撚左呀？

因為我已經有英國offer下年年頭走囉
唔會趕呀，身邊好多人已經有英國offer
事實上外國搵工其實唔難
其他唔敢講，但下年demand一定減少
同埋港紙係咁眨值
但樓市冇相應既提升
其實樓既價值已經下跌緊

無睇新聞？

無得太空人，不了
搵唔番咁多，不了
要交咁重稅，不了

好多續左bno都話睇定先，就睇下幾多人會去囉

人地寫左已經有幾多申請同landing
咁都唔叫去咩

有冇source？

事實如此！

鄭嘉穎.jpg

AA狗下下推D高過成交價盤比我
嬲撚到我想打鳩佢一身

點解你覺得會？

點解你覺得樓市跌對政府有好處?
要佢跌既話之前就唔會放寬按揭

據差估署資料，今年10月份私人住宅售價指數報380.9點，較9月份的383.1點，下跌0.57%，樓價再次回落，並為今年5月以來最低，按年計則升0.71%；今年首10個月，售價指數累積升幅0.44%。
當中，實用面積1,075方呎及以下中小型售價指數報383.5點，按月跌約0.51%；實用面積1,075方呎以上大型住宅單位指數報307.8點，按月再跌2.5%。

Ching, 我講緊嘅係「唔會放寛大陸人落嚟買樓」，而我真心唔清楚大陸人買樓同放寬按揭嘅關係。

我無話樓市跌定升，只不過係放寛大陸人買樓，駱惠寧特首呢種寧左勿右嘅內陸大官唔會囉。你認為香港政府有無好處，大得過共產政權嘅「外滙」同佢定性咗嘅「社會問題」咩？

你講果d 完全唔知你講緊乜
似係鳩up
我剩係想講放寬左就易d 溝淡香港人囉
之前封左都係因為樓市升得太癲

好野唔輪到連登仔

班連登淡準備移民都咁關心個樓市，你地真係好撚中意香港

google 係咪真係咁難

未必係想買嘅關心，有時係「好彩無賣」嘅關心，或者睇緊美股倉升咗百幾%而樓價係跌少少，相對慶幸無鎖死舊錢嘅衡量投資方向是否正確嘅關心

拿，呢啲係佢地手法之一，有差價可以選擇是但一邊比較豬嘅攞獎金，賣貴咗/買平咗，老前輩話比我知：公死婆死都有得食

A樓 無事
B樓都無事

近排睇個盤見成左560
AA狗膽死話有筍盤業主開580話可以傾到57x
心諗低唔過對上成交價仲好意思推比人

貼出黎又好難？

佢當你儍㗎！開高價方便佢可以快成交，精叻嘅aa 摩到業主係需要不斷跟業主試探，鋤到筍價都益左自己或高奨金嘅客仔，幾時會益你哋街外客，aa 慣性動作

AA話無事

伸手黨真係無廉恥

鳩up完又無source

連登真係變，噏完一輪，俾唔出汁仲要屌人伸手黨

唔係囉
有班係因為去英國讀書唔洗錢
香港層樓就放租
baby kingdom睇返黎

讀書既人點會有70~80咁多比盡咪幾萬人

要計下比例先得架

香港750人口，每年dse 都係得5萬人
比盡你升中一到升大一， 都係35萬人，呢度有無10%會去

咁得閒係度伸手兼繼續吠，都唔去google 下，兒登真係越黎越多弱智

一陣又copy 我個logic 繼續覆

慢慢吠啦弱智狗

打咁大段字都貼唔出個source
鳩up唔使本

3zero 係房屋台出名嘅on9 AA

有佢出現嘅post就會變得不認真和像馬戲團 ....

但係樓樓上位清如果一開始就貼一貼汁，根本就無後續嘅大家浪費時間同網絡資源對答，今次唔係幫3zero，但晒咁多時間唔交汁出嚟就不如收嗲啦

支持貼汁收3zero皮！

理性討論 英國話預計會收到70-80萬人 但係唔代表真係有70-80萬人去 好多人搞完BNO都未必真係去 計晒全世界咁多個國家都唔知會唔會有30萬人走
仲未計如果真係多人走 大陸可能又會派堆「專才」黎香港

支持貼汁收3zero皮，9up唔使本

我唔係AA9，你死全家ok？

吓，你自己上次自認㗎喎

咁你究竟做咩工種啊，太低賤，唔透露得？

你搵二萬幾蚊，咁撚多.... 日日教人買樓，自己又冇錢買 LMFAO

我幾時自認？ 有冇cap圖證據？
你自打咀巴嘅野就大把cap圖

支持會員編號#6777清貼汁收3zero皮！我已經準備好花生，等睇你開show

認真 快d貼汁收aa狗皮

快撚 d 貼汁收 3zero 皮

一係俾 keywords 我幫你搵

800k 人走喎

咁大件事

查下良民証申請先

佢都算有武德

留返個落台位比AA狗

鳩up無汁仲可以屌人唔睇新聞，真心cls